屌！唔撚撲口罩喇

先前資訊無咁多，買左兩盒made in 支那嘅垃圾罩，乜都隔唔撚到。

注定揾唔到罩，係咪要諗遺言
咁大個人竟然因為揾唔到罩流眼淚

帶豬咀啦